【推到完場】法證先鋒3（六）| 全能王合體！

一齊左啦

屌今集靜撚曬

有case未

爭產先鋒3

班仆街仔女日日望老豆死的確無咩好討論

修哥演藝事業終於扮到賭王

呂珊係修哥個女

開個盤
邊個死先

譚小環有d似利穎兒

機械人

冇case係咁

服侍訓教

屌你唔講唔覺

所以法3最爛同唔同意
法4應該‘可以’好過

on9 仲要捉痛腳
識錄音已經收左譚小環皮啦

同路人！！

唱K好型

阿忠真係好忠心

感覺風少或成最大贏家

咁都大得走

劇本個保鑣隊死譚小環？

即刻歸西

快殺人好嘛

但真係會激死修哥

唱K成個八神庵咁既造型

係咪鄭子誠殺

係咪譚小環比人殺

三小姐想溝阿忠？

是但錄段音已經收佢皮啦搵戲做

最親嗰個反而係個下人 可惜冇錢分

快啲殺人啦

阿忠呢啲擺明殺人犯

牙忠同胡楓結婚

John真係做開賤人

準備隊冧佢

外人係抵死既

Wind

John

仲有冇命

以為呀john同小環以前有路

係咪要死了

今次會邊個死

下
楓哥知佢貪錢 仲讚佢真性情？？
食懵咗？

譚小環唔差 講真

我好似有啲印象一陣會發生咩事了

各取所需 值既

我幫你煩啦

唱k心碎了

先30年

三十萬都唔值

咁有米 梗係唔反對啦

依家咩年代就假嘅有錢仲唔追住嚟含咩

不如搵幾間鋪轉徐子名啦

有人死lu

出事啦

終於死人

終於有case

牙john

洗唔洗咁多人戴黑超

柴九個頭俾風吹到

係車等...頂你比我收工啦

西九龍重案組出發去飛鵝山

咁都等唔到分身家

唱K見到條屍係親戚咁鎮定

咁撚爽坐返警車等收工

盲人同型真係一線之差

仲要個天本身天陰

鬼叫呀john咁克人憎

佢本身都分唔到 好似係

所以未卜先知 勒索細媽

姨丈之麻

諗起第一季電黑咗嘅牙John

雪雪雪一邊噴野一邊比風吹走曬

個工人殺

好似係戒煙糖

屌諗返起嚇撚死

全能王短時間內已經查左咁多野

班重案成日都好似外判咗比班法證查案咁

眾人: 丫阿wind我地咁耐都未去過你屋企參觀

有古怪

一班人船多p

又媾女

想溝大波星人？

呢個時候都不忘溝女 果然有

陰謀誠

又溝女

想問好耐
真正法證係咪都會留意得咁細膩

好似小環死先過john

曬乜撚野太陽

係咪想做鳩bonnie

唔理3712 第一個篤咗佢先

問咋喎
審乜春

呂珊都唔見得有禮貌

睇黎未入門就有婆熄問題

打電話可以無電話卡?
d對白

徐子珊d眼睫毛

呢對情侶既呀媽真係煩撚到

烏頭

tbb慣例

次次見佢地喺呢間房開會都覺得佢地係喺度開緊董事會

可以擋雨

二邊都唔妥 點搞

熟中藥
阿忠

由得佢地2邊老母慢慢打

本身已經覺得韓瑪莉鳩鳩地
點知呂珊仲惡頂

陰謀

一開始就有咁多證據指向bonnie 就一定唔係佢

仲有咁大筆第家等住自己 咁快拿屎上身？

點解唔係
點解你有我電話

陰謀誠想老強
大波星人

可能兩個人比同一條友隊臨左 只係仲未搵到bonnie條屍

邪不能勝正成個連登仔咁

9成9管家係兇手啦

玩跟蹤

黑c

戴眼鏡果個係咪牙龔黎

呢個造型諗起雪雪雪

是咪想索料

記得雪雪雪一陣會柒

雪雪雪唔係話死都唔鍾意大波星人咩

關心‘朋友’啫

臨門一腳 家產又

on9仔

好大波

口裡說不

雪雪雪

醉得幾自然 好過含撚嘴

Aimee

你自己夠合埋眼同人講

蕭正楠同陳茵媺又幾襯

到bonnie啦

佢咪香港小姐

bonnie死埋

死撚埋

好身手

又死多件

擺明唔係喺個箱入面

仆街仔女：好野！！！！

兩名潛水人士潛水嘅時候

d cg

Dum都唔dum深d

完場

全能王對眼一掃就scan到死亡時間

一定係鄭子誠

聽晚見

就咁睇就知死先嗰呀Paul

今次好明顯下
又中藥又盛

全能王已經勁到用肉眼鑑證

唔洗驗屍就可以確定死亡時間

唔係

應該係嗰個管家 佢識中藥
同埋之前啲警察傾計 佢嗰樣已經出賣咗佢啦
利申 跟過讀心神探

肯定偷聽到譚小環同孻姑老公係天台嘈

政府話之前有紅潮呀
而佢身上有海藻

重有管家肯定係胡楓私生子

肯定paul殺啦
然後畏罪自殺

file closed

Eva同mandy都好正

羨慕 Pro sir

都係覺得有Bobby ge法證先鋒先係最好睇

肯定係忠仔

潛水人係咪真係會朝早 8 點就潛？真心問，冇玩開

仲未收工翻到屋企應該就完

情緒不安

呢個OP真心屈

上星期既新聞內容都記住

成部AI咁

羅9滿塊面咁多瘡既

含撚嘴阿高級督察
剩係識係到問問題
引班法證分析晒成件事

爭的士

要買哂成條隊

名牌都用拉鍊？

應該原本個頭位去最尾

Mr bean

叫個男人排過啦

個西裝友收左錢就排隊尾啦

碌卡得唔得

柒到

咁有錢 冇私人司機？

開支票

開支票
有錢黎講佢都叫on9極致

咁串
上門拉多獲

心急話唔等
btw講到得一個地方等的士咁
第2度等啱得架咩

羅凱玲條死tb咁都上到流行50年

徐子珊真係好靚

Who.gif ??

嗰陣有報料有錢收未

凌倩兒又黎

為啖氣唔識用腦學個男人 咪贏返次

含撚嘴個間尺鼻真係好撚樣衰

人地幫緊你仲串串貢
鬼唔望個乞衣瓜咗冇證人

咁11點係邊接你
個地點都有用架麻

仲以為出次街都可以行轉差館

黑警咁惡

連上天堂了d垃都上得
唔爭在啦

含撚咀屌得好

唔講以為叫你諗返起自己被強姦的經過

啲乞衣咁重手呀扮得

向天開一槍
咪靜

頭髮原來用一餅餅形容

古明華好慘

國師黎架咩幫主

國師

古

蘇基

Ada會變綠色面

國師都要做乞衣

古明華成個變態佬咁

嘩屌古明華拍法證一輯比一輯慘

要比佢錫

開場行開咗
唔是講緊行李喼藏絲 無啦啦講咩乞兒

錫一啖先

皇天擊殺

老婆仔

含撚咀

嘩屌

含撚嘴捉蟲

個cg

usb個樣

含爛嘴

徐子珊好撚慘

屌真係終極閪女人

d同事冇說話比我聽

今輯個個老母都咁閪

睇到我都la埋口面

後期個面青樣

好衰

點解唔係佢老母比人殺死
好黑人憎

CLS

喊咁口

抗氧化呀～～～～～

周聰叔仲有冇拍劇
好似好耐冇見

mandy變媽媽

拍劇好辛苦架 老啦

砂粒

仲要一齊養女

見到佢地諗起打隆通

咩鬼嘢

安仔馬明

好尷尬

諗起Tim Sir同小柔兩個老豆

呂珊真係好撚仆街

但通伯可愛好多

元華個樣

雯雯好似係一開始唔接受？

比雯雯撚

胡定欣幾時出返嚟

周聰轉軚轉得咁快

點會係Mandy入去睇佢架
應該係老豆入去先啱

胡定欣有乜好

敏敏演技大爆發

社工mandy

都唔係嘅

好假呀你

“我高估咗雯雯"
pro蛇咁講野

雯雯

雯雯宜家乜樣?

雯雯喊到身同感受

有時老母之間嘅情意結
冇得話好唔好

臭西雯雯 成日淨識喊

心痛了

細路女唔通同你講經咩

好好戲
d 全能基因勁到

實係錢家班人啦

得法證戴黑超

好似呢度殺

諗起Iron Man屋企個 basement
都係好多車

好到肉

車軚多分2排唔得架

pro 蛇目測系法證

你痴線全世界得1隻耳環同托

la...

望聞問切嘛

但係證據唔會講大話...

冇乜點變過wo

阿媽嚟㗎

闔家又見到你 呢度又見到你

大左都幾cute

又唔掉d證物

我成日睇電視
0930開始直落

個樣有啲似台灣嗰個lulu

果然tbb忠實觀眾

仲幾肉酸

0930-0000係Viu
tbb

今朝有冇睇nba

就快啦

冇

Bonnie 偷帶我條頸巾

三小姐真賢淑

幾百萬人都會搓到咁

睇碟

如果嗰陣扑緊野
點會有人證明到

打人都打唔過 謀殺

門外叫聲

依家先醒起三小姐之前做法證

兇手一定係音樂情人

信你一成都死
有女咪又係照溝

係啊 易wrong啊

真定做戲架

做戲

中風咁快好返

咁快好

有陰謀

迴光

迴光返照

鄭子誠定個管家

終於唔問死得未

似係管家呀忠

冇得分身家了

Ig

一開始講明交易
都唔明點解會咁掛住隻貪錢雞

再中

走咗啦

應該係管家係兇手喎
但鄭子誠個懇好可疑

同埋胡楓係咪迴光反照

暪唔到幾耐啦其實

第3次爆血管

會唔會聽完就入多次醫院

扮咩0930睇viu

其實係胡楓做嘅！！

0930PM

0000睇齊木
miss半集法正

保哥又係全能

閉門殺人好易查

孻姑由珠光寶氣嘅儷群會穿越去法證3

冇睇高ling?

成班法證個個推理都勁過徐子珊

齊木睇過3次
唔再睇了
可惜Viu啱再買齊木2

一睇就知

原來mandy阿爺叫鍾博史
咩名嚟

佢剩係負責吹水拉人同拍拖

可能啲證據佢地第一手搵到，易啲串連掛

同埋負責講 「我係西九龍高級督察凌倩兒」

第一集已經講咗啦

indiana jones

READY

目擊

話咁快又做到25集
好似睇完添蛇無耐啫喎

無憂G~

就地目擊他

片頭跳街舞有個幾得

片頭成班差佬列陣有高sir

陰謀誠做d眼裡只有錢既角色好正

馬賽 ?

全能王準備破案

pro sir又做埋差人個份

柴九做埋推理嗰part

係？粉紅衫

視帝啲字都幾核突

係佢

高級化驗師兼任重案組總督察

證明佢比哂啲野班細嘅做

呢個司機殺好似

日本將軍好可疑

管家？

全能王連套料都自己做埋全能到

引蛇出洞

亦有觀眾批評這次主演安排失重，黎耀祥和張可頤兩人戲份太多，這兩個法證人員及法醫幾乎包攬重案組的事，去案發現場找到證據便破案，與現實不符，有唱獨角戲的嫌疑，還要加多條感情線分別與陳展鵬和胡定欣展開一段四角戀，使到戲分多上多，案件及感情線一切圍繞兩人轉，使得飾演重案組警員的吳卓羲和徐子珊如同虛設[14]。

指模

套取指紋

仲想話daddy手字ok添

原來係佢

ok wor

都係第1輯最好

我覺得好潦下

點解呢套劇啲殺人犯咁多都咁hea
全部俾哂線索全能王佢地
隻手套染咗咁大pat色素都算
仲要求其pat對手套喺度

所以話
殺人用過嘅野
一係剪咗佢 一係燒咗佢
點都唔可以扔咗佢

我愛瑩瑩

遲咗

唔潦啦 大把人嘅字潦過佢仲難明

將隻手套周圍扔叫心思細密

4個字好似一筆過咁

Who.gif

子珊坐定定又破到案

啲bgm真係冇退步 拍得住1 2輯

有埋指紋已經夠哂料落charge 啦
仲做咁大場戲

求圖

一筆過都幾型

求圖+1

功勞拎撚曬 幾時開埋記招

套網劇咩料
農夫 fyy

徐子珊嘅作用就係響朵

記招梗係比高sir

重案組高級督察 凌倩兒

唔知佢成套戲入面講咗幾多次

老爺殺?

個管家好gay

楓哥真係唔知以後可以信邊個

管家吧

wind

牙忠

響朵

Wind點都冇阿忠咁啱傾同了解佢啦

啊忠有陰謀既眼神

我係重案組高級督察 凌倩兒

成隊人捉一個唔會反抗嘅人

調咗職啦

重案組前面要加西九龍

屌你老味咩，人地拉人pro sir又跟住去

蒲sir係乜水

tvb劇竟然有閂門

手套周圍掉

啊忠果然冇改錯名
love forever

正義嘅殺人犯

郭貞忠

今次無拉返差館 無得講果句野

屌,好恐怖

屌好撚痛

好痛呀

呢條撚樣抵死啦
但如果當時阿忠報警就冇事

佢一世忠心

阿忠盜亦有道

咁係當誤殺？

有好嘅律師
打甩都得添

小環啲縮骨功唔錯

好奇害死貓

殺paul 點計

講緊淨係小環

勒索個工人500萬

paul少醉拳

自己八卦完又要貪心
又係抵死既

有錢佬既女婿問管家攞五百萬

有錢佬 叫個工人 畀 500萬

問個阿四拎5百萬
真係有病

呀忠隻眼咁黃嘅

屌你
插落去果下個心離一離
有冇咁撚準

啊忠 差d睇漏眼 高招

個工人有500萬仲打工？

最正氣嘅兇手好忠心

管家D戲好得

呢套唯一值得同情既兇手

有d感動啊喂

一切都係因為胡楓娶埋哂啲支那女人

胡楓啲戲

好衷心

睇到真喊咗。。

老爺

忠心到

殺人嘅都唔一定係壞人

做得好過d一線TVB演員

+1

替天行道

+2

屋企最忠心既人反而比人拉左
諷刺到

快走喇好嘛

一開始報警仲有機會放監出嚟見到老爺，而家…

呀忠道歉果陣 個身真係keep住向前傾

引浪入室同咸濕
咁就無咗個女婿同個忠心工人

冇機會番去了

牙龔個樣無變過

其實佢誤殺完小環之後自首，錢家肯定會出錢幫佢打官司因為佢幫班人搞掂左個敵人 最多坐幾年出嚟又一條好漢依家咁真係好可惜

短頭髮龔燁

依家好尷尬

嗰度又冇cctv
仲有機會打得甩添

雪雪雪溝女唔掂

叉燒包連紙食

又烈火！！唔敢睇

王喜

佢個叉燒包未mit紙

做烈火

又係三輯系列

南山三虎

阿𧙗南山三虎

司徒拔

又烈火雄心
幾年前先睇過晒

一單誤殺 仲要背後有錢佬加乘
可能唔使坐添

又重播烈火系列

王喜死個集喊到痴線

瑤瑤又要死多次老豆

又烈火
諗起阿拔就唔係好想睇
錢嘉樂係靈堂屌鳩自己同個妹我命好記得
「我依D算係咩兄弟呀！」

王喜邊有死

第二輯

依家多單老謀paul
咁就一世

連雪雪雪都去睇戲

深夜睇到好不安

又要喊到收唔到聲同萬屌陰謀誠

跳樓嗰度

佢屈bonnie自己跣腳都得啦
雖然呀忠應該過唔到自己

記得陰謀誠撚狗鄧一君好正

重睇啦

係咪又黎談情先鋒

聽講王喜現實中係咪gay？

正喎烈火雄心

好想剪左吳卓義條的水同佢執陰

其實牙wing 點解要停職
譚小環單case 唔查得姐
成隊淨係得一個case？

應該係啦，同陳志雲（好似係)

錢家快出手救啊忠

警署自出自入

謀殺仲可以點打

溏心鮑魚

屌你tbb, 播洗冤錄唔得嘅
又重播嗰啲睇過n次既戲

啲鮑魚好明顯係素鮑

閪女人

班警犬做乜咁串唔like咁既？

Tvb

古代法證先鋒

唔該人都要咁撚閪…

其實madam無咩出過力...

差館canteen 仲想點
離地到

有 D 劇好少重播，有 D 劇不斷 loop

D老女人好要面

混血美女即係笑哂咁
真係見錢開眼

咩大菜啊 睇過

破案就真係無乜但搵乞衣又真係幾盡力

突然笑晒口, 好心寒

好和諧

...?係咪有咩陰謀

混血美女幾時同呂珊咁fd

我地成日都有得食

本身好好地,準備又嗌交

又嚟有骨
鬥少陣氣係咪會死

屋企有菜單

唇槍舌劍

韓馬利真係憎人富貴厭人窮嘅最佳例子

好想食

又嘈

我buy呂珊
啲料差
點撚煮都唔好食啦

係屋企嘈就岩喇

做乜鳩又嘈

乜叉

呢兩個中女都好難頂

談情先鋒

又談情先鋒

有案查未

試下想象韓馬利同呂珊交換角色
韓馬利做貴婦 呂珊做師奶

2個全能王成日喺沙灘談情唔悶咩

屌好撚幼稚可愛啊

全能王都有解決唔到嘅問題

好唔夾
呂珊做貴婦似啲

黎套野邊間眼鏡鋪sponsor, 瘋狂戴黑超

feel到都係好嘈

咁快又播

所以就係想象下
個效果應該好奇怪

又loop天台單野
打完飛機未

談情真係好難頂

so sweet

好唔襯要談情嘅話做返唱k同子珊嗰對算啦

黎一對老男人hehe

諗諗下
好似真係冇故事講後母係好

喺度喊

個職員好搶戲 俾後母恰到大

談情先鋒 出現頻率 (由高至低)
1. 周聰 元華
2. 混血美女 呂珊
3. pro 蛇 張可頤
4. 雪雪雪 大波星人
5. 含撚嘴 唱K

2條廢老搞撚喊人地

翟天臨都收皮
無線咁好心機幫佢宣傳套幸福一家人做咩⋯⋯
廣告日日播
今日扒龍舟tvb隊件T都印住套劇名

法證先鋒1>2>3

笑到仆街

除咗後母
好似後父都冇故事話係好

支那劇宣傳得仲落力過本地劇

無咩故事講後父 無論好定壞

見到個預告已經完全唔想睇

Mary姐做Ron阿媽順眼D

讓賽比Viutv
好事嚟

上輯呂珊係218呀媽

其實兩個嘅氣場都好似
覺得交換角色都冇問題

星期六晚睇明珠台/viutv是常識吧

痴撚線

好感動

賣血

其實洗乜咁煩
拎啲二十四孝出嚟
老豆/老母變哂後母咪得

定係佢意思係老豆咁有心所以感動

認真
有冇咩讚揚後母作品

個故仔好憨鳩點感動到人

大時代

係咪已經...

同雯雯講: 媽咪唔要你啦 Mandy 就唔同 仲係你身邊 咁大個女識做啦

大時代？藍潔瑛

不過Viutv播舊電影咋

咁岩嘅

講粒星之所以光仲好啦

正常點會答玩新game
梗係話再嚟過啦

咁恐怖唔啱細路睇

雯雯: 你用自己嚟威脅我？

咁樣就ok

其實雯雯處處都為佢老竇著想
反而老竇好似想逼雯雯快d接受個繼母咁

夾硬黎逼人接受個臭閪都得

迪士尼特約:法證先鋒3

呢一家人幸福好多

法證先鋒4係咪會拍做去長隆玩

雯雯d語氣

你無辮都識紮辮

一言成籤
真係冇咗媽媽了

雯雯好乖女

佢鍾意劉馬車

今日翻煲談情說案 韓馬利就係做貴婦
都唔違和既其實 呂珊都做過平民師奶角色

為咗啊爸

好生性

仲以為點都要搶蒲蛇既愛

哇
咁快拆得掂
Mandy 轉行做社工算啦幾日解決一個家庭問題

林峯阿媽? 我都冇乜印象了

全能到

雯雯好乖

視帝祥做返草根好d

有公主一齊坐係咩玩法

eva

胡定欣

ntr

屑我以為佢咁細個就有幻覺

突然殺出一個程咬金

臭閪

劇情都幾曲折

d timing有冇咁啱

係

胡定番黎送死

要打大佬了？

胡定欣咁快上翻線既

個片尾mv

兩個女人都係西面樣

佢兩個調轉角色印像中都有, 所以同意都冇違和感

成日迪迪尼培養感情咁又無晒

個shot拉扁佢哋個人

明珠台講海洋，好正🤨

係咪最後一個case?

VIP

正

典型tvB多角戀劇

男女主角準備正式一齊
另一個女又出現番

5集仲有2個cases？

開工冇睇到
今集有冇懶人包

呀忠係兇手但佢對胡楓係忠心
唱k老母接受徐子珊
但雙方老母就口和心不和
雯雯接受左Mandy
但同一時間胡定欣返左黎

thx

定欣又番黎搞事

開場前off topic一下
大家一陣睇完好快啲休息
養足精神聽日上街
香港嘅未來係我地手上
明天見，不散

無諗過修哥都叫交到戲
至少諗到如果比周聰做一定會出事

開波

片頭一堆人喺碼頭行真係好on9

布國棟
- 政府化驗所高級化驗師
- 西九龍重案組總督察 (兼任)

聽日69不見不散 唔好因為要睇法證唔去呀

Mandy 著到成隻米妮咁

我都有講 但無人理我

依家都唔見得有人理我
多謝你理我

電視po都引到三毛入嚟派負皮

遲咗開電腦

走啦屌你

反正都係啱啱開始

嚟得一陣又走
家庭同事業
根本兼顧唔到

自己屋企嚟ga
都無得響到住

扑野歌！？

mandy識做坐埋尾啦

胡定欣已經無地位

諗起扑野歌

首拉丁歌幾好聽

胡定欣>>>>>>>>>>>mandy
mandy好老

依家先嚟後悔走啦屌

女人對係咪坐車頭位置真係好介意

pro蛇好見外
反而定欣好自然

定欣當年真係J得過

離咗婚喇

酒店成個屋企咁

短頭髮好柒 同盟嗰期個淫款勁好J

胡定欣唔係瓜咗咩?又返生既

宜家同以前咪一樣樣
J唔落

咁撚有錢住畢架山

未到 差唔多架啦

唔除鞋上床

未做呀大佬

畢竟都係法醫

屌 有小丑

呢個小丑好似係伏筆

小丑

收起笑容1秒
又笑番

有晒預謀

又小丑

Mandy

兇手嚟

法證1 last都係小丑

小丑呀

每一輯總會有一個

唔使張可頤揸機仲想點

究竟監制有幾鍾意小丑

pro sir mandy使出合體技

佢一入餐廳影住有個小丑，就覺得會係壞人嚟

子珊嘅作用就係通知全能王有case

當年定欣真心好J

痴線

輯輯都有㗎

唔知法證4會唔會又有小丑呢

結論係 法證4冇小丑就唔係法證系列

我就係因為法證先鋒呢套野搞到好撚驚小丑

其實張可頤如果留返長髮
應該仲係難兄難弟個樣

相反胡定欣個樣好老 係個look young d

Ma姐

腳

四娘

好驚呀

唱k講騷room

其實我都唔覺張可頤呢套老

騷woom

個樣好恐怖

其實小丑呢樣野點解可以用黎氹細路

考牌的標記

張可疑酸圈牙蛇
唔經唔覺都有二十年
真係陪我長大

Max皮膚好黑

痴住粒飯

宣萱keep得最好

唔帶口罩
成浸屍臭同病菌

明明個個都勁

*驚

徐子珊正職溝富三代 副業打電話call全能王 兼職高級督察

法證, 同 唱K 講有咩可能性

可能細路仔未懂事唔識驚

唱k聽完pro蛇講野 之後
漏咗句 yes sir

鏗鏘哥哥

鏗鏘伴你經歷

嘩阿夢事業線

皆大歡喜

阿夢

覺得係Max殺

啲眼睫毛

阿夢個妝濃到

林欣彤黎

臭雞

阿夢好樣衰
即刻覺得除子衫好索

呀夢個妝做乜鳩

其實個佢字係讀kui定hui
大家會點讀

ma姐想做大龍生四太咁

以前都淨係叫情婦
唔係叫小三

個陣仲係用「情婦」，比著而家一定用「小三」

你快啲

追埋一份

佢兩個嚇親個樣

梗係kui

呀sir無興趣聽你賭錢嘅過程

唔會啦
張可頤有病之後個樣成日腫腫哋
不過又唔算老嘅

現實梗係呀sir放數俾佢翻身

Max殺MA姐？
Max：我以為自己醒架啦 點知。。
wind sir： 你係醒既就唔會坐喺度啦

我同你去

未正式遞信都放晒風話走

劍

徐子珊剩係識問問題
拎clue

聲沙徐子珊出動

唔係點加人工

女唔用得髮蠟既咩

連查咩人都係全能王同班差佬講

Bgm

madam威返次

依家好多後生仔會用髮蠟

咁快破到案？

咁係法證驗到嘢support佢哋嘅

CID 好廢

但點解我印象中啲cream係搽白食

Ma姐越老越正

第一單case

我個頭蠟左幾個字架

西客之道

啲記憶錯曬

食食食 食屎啦你

唱k審犯真係入型入格做警察做到入曬血

唱K: 你會唔會就係比佢辣慶個兇手

艾威

金色頭髮既男人

好可愛

真係好索架

個保安不如轉行做偵探

呢d睇屋企lift個cctv就得啦
川乜鬼哥

差人做野唔駛你教

話哂都由低做起 一步一步升上去...

屌佢幾好笑

返黎痴住個女做乜

Poly Civil香港第一

再多十年八年 d警匪片/劇搵佢做一哥
應該最有說服力

張檯會唔會亂左啲

撞跌盆花佢

唔戴手套拎盤

其實搵佢做衝動撚更加有說服力

起碼要多廿年啦

洋妞係阿夢？

我dllm
cut我線

香港係法治之區

你冇撚嘢呀.jpg

我發覺Eva仲好戲過胡定欣

喺屋企焗蛋糕蛋高踭鞋聲(?)

話曬由名捕開始做起

個男人講樣
人地細膽都唔使睥返人卦

個樣

徐子珊分析男女關係
仲多野講過同法證開會嗰陣

上年套飛虎佢已經成個佬咁睇嚟就快會做警司之後再做一哥

含撚嘴同上次守護神個樣真係唔同左

沙聲女

特登漏

31歲同38歲點比

我要與你硬碰 以爆裂嘅高速旋動

pro sir 個樣

最尾個shot有啲搞笑

邊個想車死eva

電單車友又知佢會落樓

亞古獸進化

應該佢老細果邊啲人啦

最後佢點死

跳起飛踢個司機

小心呀

Pro sir個樣

星期三大結局
但moon姐單野未破，eva未死

法證仲好身手過差佬

咁好打

車手咁渣㗎

得罪人多

柴狗又幾好揪

Eva後面個掣咁流㗎

唔係寫死胡定欣應該可以同豬八戒喺返埋一齊

點錯相

Pro sir仲好打過啲差佬

你當全能王流架?

成日都依間酒店

pro sir拋書包

張: 我知啦

呢段要cap

個sales唔錯

食定心丸

有撞色咩

係阿夢啦

我覺得無咩嘢

max塊面黑黑地既

雞

沙聲Madam Ling

阿夢COSPLAY

咩有人見到你
明明就見唔到樣

4點幾
再去九龍塘開房
6點幾就走

cosplay雞

呀夢d對白逐個字出黎既

逼得太緊

漫遊貴呀大佬

李君妍對腳

屋企同公司橦樓冇cctv ?

邊撚個

大老闆應該揸車/有司機
落車場拎車都有cctv la

頭先講咗乜野啱啱沖完涼miss咗好多

功夫妹都唔撚識？

全盛時期既沈大師

夾鼻屎去驗

唔講以為咩大單野入到

嘩屌你我真係好撚驚呀, 初犯認罪扮有悔意咪最多罸一萬幾千, 請律師仲貴喇

pro sir心諗 真難搞

上星期先走得咁絕
依家又咁想一齊返

想箍煲邊有咁易呀

太陽

pro sir真係癲

徐子珊病咗唔講得嘢

嚇親

睇完瞓唔著，即刻轉台

呀呀呀呀呀呀！

勁驚，影moon姐死狀嗰下已經一入屋見到啲符即刻轉台，驚瞓唔著

無憂G~~

KK出咗未

出去搵啦

第二個故仔 天眼少女

讀書

臨時演員都係演員

又係醫生

個醫生個頭咩事

做佐8年醫生

佢好似係真醫生

御用醫生

ma姐

mean到

Ma姐抵撚死

而家咸濕呀伯唔止俾廿蚊啦

抵啦

好似有啲恐怖，副殭屍牙

$500 $500咁比

其實唔可以話係見到條太陽光線跌咗落黎，我好心黏返，所以先有我指紋咩？

mean bitch港女 vs 蝗蟲

以後鬧人前是咪要觀察佢手上有冇武器

大夫都係

有血跡反應

死者傷口形狀同太陽光線一樣，無得拗

所以做人嘅嘢真係唔好去到咁盡，凡事留一線，日後好相見

其實太興個廣告係二創悍戰太平洋？

條光線一向甩甩離，第二個人用又咁啱係用佢

保哥 cute

依pair又攝時間

尾三個集
入final case啦好嘛

雪雪雪塊面紅到

好尷呀

仲要攝完條女無啦啦死左 對劇情無推動

really?

烏龍茶都飲得罪

請問有冇人知道佢哋頭先咀嘅時候首英文歌叫咩名？

叫你細佬讀多幾年書先都畢業點繼續讀？

個阿婆讀書咁讀

好尷

下下都串柒柒

好馬不吃回頭草

好有自信的女人

張可頤同定欣一般見識

我都好記得

個廣告好撚好笑 大灣區達人

胡定欣死亡倒數

鍾仔

哦張可頤單case

eva是咪又想走法律漏洞

鐘仔

狗都唔屌

eva要死了

記得咩野白色指甲油

eva = 翁靜晶

鐘仔連殺人犯都識演

以前d化妝仲好過家陣

萬能鍾 殺人犯都做埋

沉默的羔羊？

Eva死嗰時係咪比人畫花咗塊面

咁洗白佢

eva係咪好奇害死貓

鍾仔係咪又抄人肉叉燒包

Eva係真兇殺死？

恐怖片

好恐怖呀媽媽 唔撚敢睇

好恐怖呀

好在mandy唔是自己一個住

好似果日佢咁岩著蝴蝶鞋,引起兇手注意

係邊個殺

仆街俾徐子珊嚇親

記得eva

仲以為華董係final boss

咁鍾仔真係殺咗mandy個老豆，判終身監禁有咩唔啱？ 只係有另一個人都殺mandy呀媽

開定新po！！

記得胡定欣死得幾恐怖下

棵樹？

冇話唔啱
不過有個兇手逍遙法外 可能有受害者

以為有樹妖殺人突然變科幻片

紅衣小女孩